C:Politics
    Q:Who won the US 2020 presidential election?
        A:Joe Biden
        IA:John Wick
        IA:Donald Trump
        IA:Jo Jorgensen
        IA:Howie Hawkins
    Q:Who is the current Greek Prime Minister?
        A:Mitsotakis
        IA:Tsipras
        IA:Kamenos
        IA:Pasok
        IA:Donald Trump
EndC

C:Science/Space
    Q:What lies in the center of our galaxy?
        A:A supermassive black hole
        IA:A star
        IA:A red dwarf
        IA:Nothing
    Q:In about 4.5 billion years our galaxy will collide with:
        A:Andromeda
        IA:Triangulum
        IA:M87
        IA:Sagittarius A
    Q:Which is the nearest galaxy?
        A:Large Magellanic Cloud
        IA:Andromeda
        IA:Triangulum
        IA:M87
    Q:What powers the stars?
        A:Nuclear fusion
        IA:Nuclear fission
        IA:Fire
        IA:Explosions
    Q:What type of civilization are we?
        A:Type 0.7
        IA:Type 1
        IA:Type 2
        IA:Type 3
    Q:Which planet is the hottest in the solar system?
        A:Venus
        IA:Mercury
        IA:Earth
        IA:Mars
    Q:Which planet has the most gravity?
        A:Jupiter
        IA:Saturn
        IA:Uranus
        IA:Neptune
EndC
C:Around the World
    Q:Which country produces the most coffee in the world?
	    A:Brazil
	    IA:USA
	    IA:China
	    IA:Russia
    Q:Which country invented tea?
	    A:China
	    IA:USA
	    IA:Russia
	    IA:France
    Q:Which kind of alcohol is Russia is notoriously known for?
	    A:Vodka
	    IA:Whiskey
	    IA:Gin
	    IA:Tequila
    Q:Which European nation was said to invent hot dogs?
        A:Germany
        IA:USA
        IA:China
        IA:France
    Q:Which country is responsible for giving us pizza and pasta?
        A:Italy
        IA:USA
        IA:China
        IA:France
EndC
C:Health
    Q:About how many taste buds does the average human tongue have?
	    A:10,000
	    IA:9,000
	    IA:11,000
	    IA:12,000
    Q:What percentage of our bodies is made up of water?
	    A:60-65%
	    IA:70-75%
	    IA:50-65%
	    IA:75-80%
    Q:Which element is said to keep bones strong?
	    A:Calcium
	    IA:Iron
	    IA:Potassium
	    IA:Vitamin C
    Q:How many times does the heart beat per day?
	    A:More than 100,000
	    IA:100,000
	    IA:80,000
	    IA:Less than 80,000
EndC
C:Geography
    Q:Which American state is the largest (by area)?
	    A:Alaska
	    IA:Texas
	    IA:California
	    IA:Arizona
    Q:What is the smallest country in the world?
	    A:Vatican City
	    IA:Monaco
	    IA:Nauru
	    IA:Tuvalu

    Q:Which desert is the largest in the world?
	    A:The Sahara Desert
	    IA:The Gobi Desert
	    IA:The Australian Desert
	    IA:The Arabian Desert
    Q:What is the name of the worldâ€™s longest river?
	    A:The Nile
	    IA:The Amazon
	    IA:The Ucayali
	    IA:The Jinsha
EndC

